doctor sleep其實幾好睇，做乜收得咁差？

係咪因為啲人未睇明晒The Shining？定係根本未睇過？定因為冇Jack Nicholson？

鬼片變撚左X-Men，邊個會睇

睇到啲人瞓晒覺

講開又係喎，變咗魔法片多過鬼片

又入夢、又讀心、又心靈控制、又召喚靈體、又吸能量，成班X-Men黎嘅喂

將心理驚駭經典拍成黑人女人超級英雄片
做Shining續集真心唔收貨

最尾入到酒店變左致敬位多過真正劇情 明明應該係最緊張既追逐戲變到不淪不類既垃圾
仲要整死埋主角

抱著睇恐怖片既心情入去睇x men
就算拍到復仇者咁，都覺得伏la

其實小說都唔太好睇

我都係，但幾有驚喜無悶場，而且又連到返第一集

我睇咗兩次 真心麻麻

無左驚嚇
成套野太多口水
搞到資訊好多 d 人都無時間去感受氣氛
最尾酒店場戲更加似急住收工咁
同埋畢竟掛住閃靈個名
呢個期望有落差都正常

其實成套戲個節奏好舒服

我好中意呢套喎
節奏幾舒服
所有角色人設都好好,好出

成套戲感覺同靈能好似

但我覺得幾好睇

第一個鐘節奏太慢
去到Baseball man個到先有野睇
最後致敬第一集手法突兀 拖慢返個節奏

如果撇開係the shining續集心態睇
xmen個大段嘢緊湊又精彩

我都係！

麻麻都睇兩次

成套嘢係為咗睇OBIWAN, 真係好麻麻